認真問 做倫敦金做到咩level先有得渣林寶

當然我知道9成9係公司共享跑車
但我相信都要有番咁上下資力先會借架車比你去威
咁到底要幾勁先得呢

我見有人仲有埋買樓臨時合約
合約無得做假啦掛？
到底係點做到？

上上線

邊個話合約唔可以假？地產狗填架昨嘛

合約做假犯法喎

即係唔洗跑數 ？
咁月入大約幾多？
會唔會有收皮既一日

少年人......

上上線都要跑數 錢無人厭多

可能我之前跟個大佬廢 日日都要同佢一齊cold call

人地印出黎簽個名邊個話係正式合約呀
原來真係有人信

咁平時佢地豪洗 公司會唔會 claim比佢

我就係唔信
但又唔明佢地點解夠敢做張合約出黎
做假文件呃人犯法喎

公司點解要比返錢你 算係自僱人士咁。你當你自己係扯皮條 帶d客去叫雞再從中抽佣咁昨嘛

咁架林寶啲油錢呢？

上線架囉

做到總裁可以借黎影相